---
---

{{< opencollectivedonatebutton >}}

{{< opencollectivecontributors >}}

Das Warzone 2100 Projekt **stützt sich auf Spenden von Leuten wie Dir,** um dieses großartige Spiel am Laufen zu halten.

Gespendetes Geld wird verwendet für:
- Laufende Kosten wie Hosting für Mehrspieler-Lobbies, Autohoster, Foren und andere Infrastruktur
- Fortgesetzte Wartung und Entwicklung

{{< button href="https://opencollective.com/warzone2100" class="btn-donate" >}}Bitte erwäge zu spenden{{< /button >}}

Im Interesse von Transparenz stehen [Finanzberichte und Transaktionsverläufe](https://opencollective.com/warzone2100/transactions) öffentlich zur Verfügung.

<sub>Alle Spenden werden von Open Collective und dem Open Source Collective (einem registrierten 501(c)(6) Non-Profit in den USA) verarbeitet.</sub>

-----

### Tipps zum Einstieg:

- Spiele das Ingame-Tutorial, um die Grundlagen zu lernen
- Lies den [Quick Start Guide](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/blob/master/doc/quickstartguide.asciidoc#warzone-2100-quick-start-guide)

### Hilfe / Chat

- [Frage nach Hilfe via Discord / webchat](webchat.md)
- [Schreibe im Forum](https://forums.wz2100.net/)
- [Schreibe in GitHub Diskussionen](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/discussions)

### Fehler melden

- Durchsuche bitte zuerst die [vorhandenen Fehlermeldungen](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/issues), um sicherzugehen, dass der Fehler nicht bereits gemeldet wurde
- Melde einen neuen Fehler, indem Du eine [neue Fehlermeldung](https://github.com/Warzone2100/warzone2100/issues/new/choose) auf GitHub öffnest
